做女人好煩

又m痛 去廁所又要排隊etc.

支那女人唔排隊

講完咪又係要做

利申:絲